我是P牌仔今日迎新日完咗即開個AC報到先！！！

有冇P牌手足一齊報到？

831 見
好似推唔到post冇記錯

有啊
我係八月中一攞到email就開ac

幫你推一推

Ocamp嗰啲有得去就去啦
玩下可以減壓
見下人，識下新朋友，聽下同路人嘅意見都好

真係咁容易解決？一唸起啲義士就..唉